\documentclass[zad,zawodnik]{sinol}
  \title{Rysowanie drzewa}
  \signature{}
  \id{rys}
  \etap{olimpijska}
  \day{4} 
  \date{29.09.2016}
  \author{Autor pomysłu na zadanie}
  \RAM{256}
  \iomode{stdin}
  \pagestyle{fancy}
  \history{02.02.2011}{kto i co zrobił}{1.00}

\begin{document}
  \begin{tasktext}%
Masz podane drzewo o $n$ wierzchołkach oraz $n$ punktów na płaszczyźnie. Żadne z trzech punktów nie są współliniowe.
Twoim zadaniem jest narysować podane drzewo na płaszczyźnie, korzystając z podanych punktów jako wierzchołki.

Powinieneś każdemu wierzchołkowi przypisać dokładnie jeden punkt na płaszczyźnie i jeżeli pewne dwa wierzchołki
są połączone krawędzią w drzewie, na rysunku powinien być narysowany odcinek między tymi wierzchołkami. Żadne
dwa odcinki nie mogą się przecinać, chyba że mają wspólny wierzchołek i wtedy mogą się przecinać tylko w punkcie,
w którym narysowany jest ten wierzchołek.

\section{Wejście}
W pierwszym wierszu wejścia znajduje się jedna liczba całkowita $n$ ($1 \leq n \leq 1\,500$), oznaczająca liczbę wierzchołków i punktów na płaszczyźnie.

W kolejnych $n-1$ liniach znajdują się pary liczb całkowitych $a_i, b_i$ ($1 \leq a_i, b_i \leq n)$, oznaczające że wierzchołki $a_i$ i $b_i$ są połączone krawędzią.

Kolejnych $n$ linii zawiera dwie liczby całkowite $x_i, y_i$  ($-10^9 \leq x_i, y_i \leq 10^9$), oznaczające współrzędne $i$-tego punktu.

\section{Wyjście}

Jeżeli nie jest możliwe narysowanie takiego drzewa, należy wypisać jedno słowo \texttt{NIE}. Jeżeli jest możliwe narysowanie drzewa na danych punktach, powinieneś wypisać $n$ liczb: $i$-ta liczba powinna być równa numerowi wierzchołka drzewa, który będzie narysowany na $i$-tym punkcie. 

Jeżeli istnieje wiele rozwiązań, to możesz wypisać dowolne z nich.

     \makecompactexample

  \end{tasktext}
\end{document}