\documentclass[zad,zawodnik]{sinol}
  \def\sinolContestLogo{ILOlogo}
  \info{Białystok 2013, zawody zespołowe}
  \title{Farał}
  \signature{}
  \id{F}
  \etap{}
  \day{}
  \date{03.06.2013}
  \RAM{128}
  \iomode{stdin}
  \pagestyle{fancy}
  \author{Mateusz Puczel}
  \history{03.06.2013}{}{1.00}
  \history{03.06.2013_11-06}{Poprawienie wyjaśnienie do przykładu.}{1.01}

\begin{document}
  \begin{tasktext}% Ten znak % jest istotny!
W Bajtocji zbliża się XXVI maraton. Rafał bardzo lubi biegać i chciałby wziąć udział w maratonie, lecz ze względu na zbyt małe umiejętności oraz zbyt dużą masę, nie jest w stanie przebiec go w całej długości. Pomimo to, Rafał nie odpuszcza i przygotował sobie program treningowy, który zawiera $n$ odcinków o różnym stopniu trudności do pokonania. Rafał ma wytrzymałość $X$. Każdego dnia przebiega odcinki w ustalonej kolejności, a na każdym odcinku jego wytrzymałość zmniejsza się o poziom trudności odcinka. Rafał kończy trening, gdy odcinek który go czeka ma większą trudność niż Rafał wytrzymałość. Wówczas przyjeżdża po niego Adam i zabiera go do domu. W rezultacie, poziom trudności każdego odcinka, który przebiegł Rafał danego dnia zmniejsza się o $1$ oraz jednocześnie wytrzymałość Rafała zwiększa się o liczbę odcinków, którą przebiegł danego dnia. Rafał chciałby wiedzieć, którego dnia będzie w stanie pokonać każdy odcinek, aby mógł z większą pewnością wystartować w maratonie. Ponieważ Rafał w tej chwili biega, Ty napiszesz program, który obliczy, którego dnia Rafał przebiegnie wszystkie odcinki. Jeżeli trudność odcinka spadnie poniżej $0$, staje się on dla Rafała tak prosty, że zwiększa na tym odcinku swoją wytrzymałość.

  \section{Wejście}
W pierwszymwierszu liczba naturalna $n$ ($1 \leq n \leq 10^5$) oraz liczba $X$ ($1 \leq X \leq 10^9$) oznaczające kolejno liczbę odcinków do pokonania oraz początkową wytrzymałość Rafała.

Kolejny wiersz zawiera $n$ liczb całkowitych $a$ ($0 \leq a \leq 10^9$) oznaczające trudności kolejnych odcinków, które Rafał będzie pokonywał.


  \section{Wyjście}
Jedna liczba całkowita $T$, oznaczająca dzień, którego Rafał przebiegnie wszystkie odcinki lub słowo \texttt{NIE} w przypadku gdy nie da się ukończyć programu treningowego. Rafał zaczyna dnia nr $1$.

   \makecompactexample

  \section{Wyjaśnienie do przykładu}
Pierwszego dnia Rafał pokonuje pierwszy odcinek, jego wytrzymałość wzrasta do $7$, a trudność odcinków wyniosą kolejno: $3$ $4$ $3$ $2$.
\\Drugiego dnia pokonuje $2$ odcinki, wytrzymałość wzrasta do $9$, a trudności odcinków wynoszą kolejno: $2$ $3$ $3$ $2$.
\\Trzeciego dnia Rafał pokona $3$ odcinki, wytrzymałość wzrośnie do $12$, a trudności odcinków wyniosą kolejno: $1$ $2$ $2$ $2$.
\\Czwartego dnia Rafałowi starczy wytrzymałości aby pokonać wszystkie odcinki.

  \end{tasktext}
\end{document}
