\documentclass[zad,zawodnik]{sinol}
  \title{Bajtocka flaga}
  \author{Jacek Tomasiewicz}
  \pagestyle{fancy}
  \signature{jtom???}
  \id{baj}
  \iomode{stdin}
  \etap{zaawansowana}
  \day{3}
  \date{28.09.2016}
  \RAM{64}

\begin{document}
  \begin{tasktext}% Ten znak % jest istotny!
 Obecnie bajtocka flaga składa się z $n$ różnokolorowych, poziomych pasów.  Wiemy, że żadne dwa sąsiednie pasy nie są tego samego koloru.

Bajtocja zdecydowała się do zmiany flagi. Król chciałby, aby flaga składała  się z $n$ naprzemiennych pasów o dokładnie 2 kolorach. Raz kolor $A$,  następnie $B, A, B$, itd. Wybór kolorów nie jest istotny dla króla. Istotne  natomiast jest to, aby przemalowanie flagi było możliwie proste.

Przemalowanie jest tym prostrze, im mniej pasów należy przemalować. 

    \section{Wejście}
    Pierwszy wiersz wejścia zawiera jedną liczbę całkowitą $n$ ($2 \leq n \leq  500\,000$), oznaczającą liczbę pasów flagi. Kolejny wiersz wejścia zawiera  $n$ liczb całkowitych $k_1, k_2, \ldots, k_n$ ($1 \leq k_i \leq n$), gdzie  $k_i$ oznacza kolor $i$-tego pasa flagi.

    \section{Wyjście}
Pierwszy i jedyny wiersz wyjścia powinien zawierać jedną liczbę całkowitą,  równą minimalnej liczbie pasów, które należy przemalować, aby flaga składała  się tylko z dwóch kolorów i żadne dwa sąsiednie pasy nie były tego samego  koloru.

    \makecompactexample

  \medskip
  \noindent
  \textbf{Wyjaśnienie do przykładu:} 
Nowa flaga będzie składała się z kolorów: $1, 2, 1,  2, 1, 2$. 

  \end{tasktext}
\end{document}