\documentclass[zad,zawodnik]{sinol}
  \title{Odnowa dróg}
  \author{}
  \pagestyle{fancy}
  \signature{jtom???}
  \id{odn}
  \iomode{stdin}
  \etap{olimpijska}
<<<<<<< HEAD
  \day{4}
  \date{29.09.2016}
=======
  \day{}
  \date{??.01.2013}
>>>>>>> 9041300ec0e250fdd22e21e6f958f182424e0b9f
  \RAM{64}
  \history{2014-01-19}{Przemekkoz, napisanie treśći}{1.00}

\begin{document}
  \begin{tasktext}% Ten znak % jest istotny!
W Bajtocji jest $n$ miast i $m$ dróg. Z każdego miasta da się dojechać do każdego innego.

Bajtazar postanowił odnowić $n-1$ dróg tak, żeby z każdego miasta dało się dojechać do każdego innego korzystając tylko z odnowionych dróg. Odległością między dwoma miastami będziemy nazywać liczbę odnowionych dróg, które trzeba pokonać, aby przejechać między tymi miastami. Bajtazar chce wybrać drogi do odnowy w taki sposób, aby dwa najbardziej oddalone miasta miały jak najmniejszą odległość. Pomóż Bajtazarowi wybrać odpowiednie drogi.

  \section{Wejście}
W pierwszym wierszu standardowego wejścia znajdują się dwie liczby całkowite ($1 \leq n \leq 100$, $1 \leq m \leq 100000$) oznaczające liczbę miast oraz liczbę dróg. W każdym z kolejnych $m$ wierszach znajdują się dwie liczby całkowite $a_i$ oraz $b_i$ oznaczające, że pomiędzy miastami $a_i$ oraz $b_i$ jest droga. Żadna droga się nie powtarza.

  \section{Wyjście}
W pierwszym wierszu standardowego wyjścia powinna znajdować się jedna liczba całkowita oznaczająca odległość pomiędzy dwoma najbardziej oddalonymi miastami w optymalnym rozwiązaniu. W każdym z kolejnych $n-1$ wierszach należy wypisać dwie liczby całkowite oznaczające drogi wybrane do odnowy. Jeśli istnieje wiele poprawnych odpowiedzi, należy wypisać dowolną z nich.

     \makecompactexample

  \end{tasktext}
\end{document}